城大公開回應被捕學生一事！

多謝學校 我星期日一定出黎！
我地要既係撒回 同放人！

有啲驚訝

推

放人呀

16號我要大叫放人

暫緩？暫你老母！

慳啲啦郭位

喂呀 校長叫我地星期日一出黎呀 之後有咩事可以搵學校 多謝學校支持！ 我信心大增！

我出去理性討論

放人呀係 撒回呀係

郭位記得你講過既野不容狗隻入校園半步